過咗今日仲應唔應該和平，我唔直接答你用例子答你

呢個係一個死咗嘅tg group入面得番啲大陸狗bot係到洗頻。
其中重覆好多次嘅一個point 就係扮自己友叫人唔好衝 要和平談判乜乜乜。
我屌你老母啦二百萬人遊行完 林鄭出個垃圾聲明道歉算數冷處理
遊行嘅訴求一個都未做到
唔洗幾耐政府一路唔回應 我地繼續和平落去
拖到幾時？ 咁咪中曬啲三毛狗政府下懷？
依家全港應該立即開始不合作運動 罷工罷課罷市
包圍禮賓府/政總 set佢deadline 逼林鄭係限時內回覆
唔回覆就攻入禮賓府/政總 要佢直接同市民對話

Btw
我睇撚住有線個直播 係金鐘鄺仔話今晚要和平唔想再有手足出事
Ok 你睇住烈士跳落嚟 我明你心情好差唔想再有人出事
跟撚住到民主黨個肥仔同林卓廷上嚟講5:0
5？5你老母邊撚到5呀
烈士4個遺願：
1. 撤回條例
2. 重新定義612不是暴動
3. 立即釋立學生 傷者
4. 林鄭下台
依家一個都未做到仲係0:0呀
有義士聽到燥睇唔過眼又比人話係鬼
仲捉鬼？我地就輸啦！
衝係要睇時候，和平都係要睇時候
NOW OR NEVER

推呀